點解啲女肥同瘦可以差咁遠

包包面同瘦到成條柴咁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

點解

條女以前仲瘦過我

幾時一齊去叫雞

叫唔落
試過陪朋友行過
唔睇樣都還好
屌你全撚部都係啊姐嚟
仲記得有個寫車模 肯撚定五十歲

靚女見到你唔想開門

俾錢就屌得

唔遠減嚟做乜

我都想知點解

屌 係認唔撚到嗰種
所以真係唔存在肥婆冇人要

你依家係咩

我啊媽都認唔到我

尋823中環天橋派文宣絲打阿言

你撚有肥咩
166

笑口祖

我肥到佢飛我先減

想問點減
節食定運動定減肥藥定有咩秘訣

節食 減肥藥 心情 病

168 65 要唔要減
點節食其實 一日都係三餐姐
減肥藥是咪會抑鬱

Btw 事前藥係咪對身體唔好

屌 又唔記得不推文
有夠廢嘅功能

減極都係包包面...